政府規定重開嘅處所都要用安心出行 港人該如何自處？

食飯都要scan 睇戲都要scan 做運動都要scan 去邊都要scan

遲啲去超市去6+1仔去商場都要scan 完全規限住你

港人已經失去了自由

但係點樣監管呢？點樣實施呢？你scan唔scan其實冇人理9你

或者有出路？

或者真係可以詐諦唔scan去食飯？

集思廣益

我哋可以繼續斬腳趾避沙蟲，但斬到冇晒腳趾又可以點呢？
根本香港人唔走唔得，就算你想做順民佢都唔會俾你好過

破解方法如下

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。
趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。
（圖片來源：網絡）

所以？乖乖用安心出行，直接將資料俾中央？

試下唔好用處所

移民放棄香港

係囉，好地地有「場地/設施」唔用

處所好似係法律用字
D咩消防條例 牌照條例都係寫處所

好似係

你試下唔乖？

下？我冇叫人用安心出行喎，你講咩呀？

港共實放蛇去黃店幫襯唔掃code, 跟手話違規封鋪，清洗黃圈